雲南遊

想問下有冇人參加過淘寶既1 day tour

其實唔JOIN都得 上雪山除外

想上雪山同 騎下馬 同埋想問係咪淘寶買既話一定要支付寶俾錢

Pps信用卡都後

樓主自己一個人??

4個人

好 唔該哂

屌 你四個人自己包架車就得啦

有咩渠道 驚俾人劏

叫住果到既老板同你介紹就得 佢地有門路

想跟團一樣都得

死啦 心大心細

唔知點簡好

我獨遊完都無跟圖

你唔係去D咩偏門地方 其實全部都有車到

你人多包車仲方便 唔知點解要跟團